# README #

This README would normally document whatever steps are necessary to get your application up and running.

### What is this repository for? ###

* Quick summary
* Version
* [Learn Markdown](https://bitbucket.org/tutorials/markdowndemo)
когда-нибудь это будет SCADA система.

###Задачи серверной части:###
* 1) собирать данные от устройств по различным интерфейсам связи
* 2) записывает в базу данных текущие параметры устройств (для доступа к ним по дате времени и за заданный интервал)
* 3) отдавать клиенту файлы клиентского приложение
* 4) по websocket передаёт клиентскому приложению:
* 4.1) текущие параметры и статусы подключенных устройств
* 4.2) данные устроста(в)за заданный интервал времени (из базы данных)
* 4.2) передаёт команды от клиентского приложения на исполнительные устройства

###Клиентское приложение:###
* 1) визуализация состояния устройств (подключенных к серверу)
* 2) управление устройствами

### How do I get set up? ###

* Summary of set up
* Configuration
* Dependencies
* Database configuration
* How to run tests
* Deployment instructions
пока я экспериментирую с клиентской частью, и запуск будет как у всех нубов через index.html

### Contribution guidelines ###

* Writing tests
* Code review
* Other guidelines

### Who do I talk to? ###

* Repo owner or admin
* Other community or team contact